\begin{problem}{Магазины}{shops.in}{shops.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

Молодой программист Гриша каждую субботу ходит за продуктами. В этот раз он решил минимизировать свои расходы.

В городе, где проживает Гриша, имеется $N$ продовольственных магазинов. Для удобства он пронумеровал магазины от $1$ до $N$. Между некоторыми магазинами ходят маршрутные такси. Стоимость проезда с $i$-го магазина в $j$-й составляет $p_{ij}$ рублей.
Всего продается $K$ разных типов продуктов. В магазинах имеется определенное количество единиц того или иного продукта. Также Гриша знает, сколько стоит каждый продукт в каждом из магазинов. Цены на продукты в различных магазинах могут быть разными.

Гриша живет рядом с магазином с номером $1$. Для того, чтобы добраться до этого магазина, он ничего не платит. Конечным магазином может быть любой из $N$ магазинов. На обратную дорогу домой Гриша ничего не тратит.

Имея список покупок, определите наименьшую сумму денег, которую Гриша должен взять с~собой.

\InputFile
В первой строке находится единственное целое число $N$ ($1 \le N \le 17$)~--- количество магазинов.

Следующие $N$ строк содержат матрицу $N \times N$. Элемент матрицы $p_{ij}$ ($0 \le p_{ij} \le 2000$) указывает стоимость проезда с $i$-го магазина в $j$-й. Если $p_{ij}$ равно 0, то это значит, что нет прямого маршрута с $i$-го магазина в $j$-й. Матрица симметрична. Элементы на главной диагонали всегда равны нулю.

В следующей строке находится единственное целое число $K$ ($1 \le K \le 50$)~--- количество различных продуктов.

Далее идут $K$ целых чисел $Q_i$ ($1 \le Q_i \le 2000$)~--- количество единиц каждого вида продукта, которое нужно купить.

Затем идут $K$ блоков, которые указывают, в каких магазинах продаются товары, и по какой стоимости. Каждый $i$-й блок начинается со строки, где находится единственное целое $M$~--- количество магазинов, где продается $i$-й продукт. Далее в $M$ строках имеется по три целых числа $v$ $p$ $q$ ($1 \le v \le n, 0 \le p \le 2000, 1 \le q \le 2000$)~--- в магазине с номером $v$ продается $i$-й продукт по цене $p$ за штуку, и в этом магазине имеется $q$ товаров этого типа.

\OutputFile
В единственной строке выведите наименьшую сумму денег, которую Гриша должен взять с собой. Если нет возможности купить все товары, то надо вывести одно число $-1$.

\Scoring
Представленное  на  проверку  решение сначала  проходит
тестирование на тесте из примера, приведенного в условии задачи. Если на
этом тесте решение участника выдает правильный ответ, то тогда это решение
проверяется с использованием комплекта тестов для этой задачи (при этом баллы за каждый тест начисляются независимо). В противном случае решение участника считается неверным, и за него участнику не начисляются какие-либо баллы.


\Example

\begin{example}
\exmp{5
0 1 3 0 2
1 0 5 0 5
3 5 0 7 2
0 0 7 0 2
2 5 2 2 0
3
3 5 5
3
1 3 2
3 2 1
5 4 3
3
2 4 3
3 5 4
5 2 1
4
1 9 1
2 8 2
3 7 3
4 6 1
}{70}%
\end{example}

\end{problem}

